現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

總共有幾多人中彈唔知，除了蘋果影到疑似有示威者中彈（2324），現場所見至少有兩名數字網媒記者中布袋彈

推，元朗事件洗晒版，中環無晒聲氣

兩邊一樣咁重要大家都要推返中上環d post上去

屌你老母 香港政府

此仇不報 不共戴天

推

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

Push

推啊

記者中彈！！

應該要標明係記者中

推，辛苦上環手足

暫時搵到2條片

一早講過有心殺記者

記者協會連call 外媒開記招指控政府都唔敢

光復香港 時代革命

有冇head shot

爆con個位點
大家以後都係戴眼鏡好d

記者中布彈？

傷勢？

係 live影咗

識有人中咗大髀

Push 即時熱門差唔多全部都係關於元朗

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推上熱門

港島明顯開拖，元朗係班無辜比人打

有無人被捕呀

同上，廢撚事為班賤狗再寫多次

究竟有無人被捕！

推，sor禁錯負評

希望記者冇事

Pish

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

人神共憤！黑警開槍射殺市民！

推返上去

黑警死全家

DIU 你老母

推上環開槍事件

推 好緊要

呢幾十年香港政府做過既惡事仆街野夠寫幾萬頁既書

開槍死全家

推返上環中彈post

你話我仆街都咁話，西環果邊有得退，有得選擇，當然我尊重返在場人士既決定同抗爭方式，但最少佢地有裝備有戰友有記者，元朗係咩都無。

推，屌你老母

推元朗 推中環

唔好有事啊

推 屌你老母

一定要推番上泥

仆街陷家剷
黑警死全家

根本就係林鄭為左拉開大家對上環開槍既注意力而搞單元朗既野出黎，大家唔好中計!

知唔知情況

想知更多消息，比元朗單野cum哂

兩邊都要推

仆街黑警元朗班垃圾牛屎佬死全家

重要

pish

每一位戰友都重要，
呢個係不爭嘅事實黎

謹記，
做當下你認為對大家最好嘅事

-------
「面對犬黑，全民皆兵」！

我無野講

仆街死黑警
今日兩邊都好撚嚴重
元朗人對中環發生嘅事感到傷感

呢件事大家都要知

上環 元朗 不共戴天

推
黑警死全家
老婆派綠帽

血海深仇

聽收音機報導無提過有人被捕

有冇人知有幾多人被捕

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

仲要開槍

希望無人被捕啦

打記者死全家

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

有人被生吞

嬲到仆街 push啊

唔好沉

推！！

推呀

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

我冇野講

屌你老母死黑警包抄我地

推！

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

推啊 屌你老母班鄉紳黑警政府

希望義士沒事

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG 討論區竹

唔好俾班牛屎搶哂焦點

留名跟進

推
有冇中槍義士消息

推 好重要

呢單野唔可以忘記

林鄭我地我地同你死過！
呢件事唔會完架八婆！

push 唔好比元朗搶哂fo

推 兩邊一樣重要！！

兩邊都重要
幫推

lush

推！重要post

推呀

無論元朗定上環都要掟上reddit

有無人被捕？

光復香港

屌你老母 推呀仆街

黑警玩分心 死仆街

兩單你地都係垃撚圾

推，唔可以要中上環嘅手足白白受傷

香港一定要革命

再推

今日想遊地鐵河 有冇人一齊

推上去!!!!!!

下次比set頭盔眼罩豬嘴你去食吓橡膠子彈

推呀dllm
衝都冇衝過開乜撚野槍

兩邊一齊推

有冇人有多啲資料同圖可以share出嚟

記者中彈

推，唔可以唔記得中環

不共戴天！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

光復香港

呢一刻只能推…

推上去

屌你 又唔撚射班牛屎佬

推！兩邊搞！唔好只顧元朗

推

上環呢邊無人理

推，除左元朗事件，上環的事都要推

帶IMPACT GLASS系泳鏡 / 3M鏡

有幾十個彈殼

其實一樣咁重要 只係元朗係光明正大咁警黑合作

再推 dllm死黑警

唔可以沈

佢哋有冇事㗎？

推

有冇多啲上環消息

兩邊都好重要呀，被戰線雙開，我地要關注哂兩邊！

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

push 留意上環呀

好失望 痴線政府

唔好淨係focus係元朗呀

推 黑警可恥！

警黑合作 無法無天

我無嘢講

不推不是人

推，元朗同上環都好重要

推 兩邊都要知

推 唔好集中哂元朗

推比全世界知

推 元朗中環2邊都要顧

仆街黑警落地獄啦

死黑警

關注義士

推

唔好再推啲起底post先啦

推上環開槍post

推 希望有更多資料

推兩邊都要理

香港真係風煙四起

推返重要野
2邊都重要

推！
元朗中環都要推！

psush

唔好out focus

😡

推呀 中環三十幾槍呀

兩邊一樣重要!!!

熱門頭一版全部元朗，上環啲手足點呀

屌 記者都打

推返上環既post

Push 推返個中環上來

一手置頂

個L個都元朗
當中環班義士冇到？
推

堆

求下大家幫推

有巴打比犬帶走

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

推

無人衝擊 開槍合唔合理？
無人講？
哩啲野唔可以睇化
屌

呢個上國際
元朗本地

係，呢邊都唔可以忘記！

推 兩邊都要睇

推呀
兩邊都要推呀

屌你老母黑警

推！！！

屌

暴力清場

屌唔可以沖淡依件事！！

香港好恐怖

無錯

納稅人睇清楚
我地既錢供養一班拎槍射自己既畜牲

上環都要推！！！！！

推 推返曬D中環post出黎

2邊都重要，推

幫推！西環同元朗兩單嘢同樣重要！

幾時陷警產 仆街

推呀！！！

警察可恥

up

尋日好多義士受傷

上環都要有人知

推 我冇嘢講

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

我想知大家傷勢

琴日放撚哂煙先開槍
班狗真係勁撚仆街

Dllm

連登有愛

都要知啊兩邊

希望中槍既人冇事
好多唔好既新聞好難消化 好唔開心呀

借個位
有巴被狗生吞
有冇巴係上環見到/影低/識佢
或者仲知其他事件

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

死黑警 push

推呀屌你老母

唔好忽略上環嘅事

仲有臨時立法會嘅宣言

對準政權呀
警黑都係777造成

圖！唔只要字！

推

完全無消息講開槍

兩邊都推呀!!!!!!!!!!!

咪想轉移視綫

push.

推呢個，有片同埋圖記得backup

一樣一樣嚟 無人會忘記 不過中間派去曬元朗就講元朗先 上環手足唔好灰心今晚各大連儂牆會有文宣㗎啦

push
2邊都要推

有冇人知道準確消息？

正視聽

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

推推推

Diu

推返上熱門

推, 死黑警

中環個邊都好擔心

推上環消息

PUSH

我推

港殤日

黑警無預警開槍射頭
議員請黑社會係地鐵站無差別打人

推 真係人神共憤 DLLM

721中上環情況某程度上比612更嚴峻
係我哋進化咗先減少咗傷亡
但咁樣唔代表可以合理化對面使用嘅過份武力
30幾發橡膠彈，仲有數唔到幾多粒嘅催淚彈
黑警我屌你老味！香港人今日開始唔撚會再退！全民階兵！

推！同元朗單野一樣咁緊要！

此仇不報

兩條戰線各整合集！
資訊太亂好多跟

Push.

咁少

光復香港，時代革命

推

If we burn, you burn with us!!!!!

推

五大訴求，缺一不可

警黑合作呀！！！！！屌你老母！！！！

上環元朗一齊推呀!!!!!!!!!!!!!!!

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

黑警上環開左36槍

{長期置頂} 警犬開槍 警犬開槍 警犬開槍 好重要要講三次

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

出咗咁多次橡膠子彈 你班友係咪麻目咗

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pushhh

有冇新消息？！！！

布袋彈、橡膠子彈，仲有胡椒球

啲手足有無事？

光復香港
時代革命

我冇嘢講

推! 有幾多義士中左彈? 呢單都好重要!

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

兩邊都要推

p

我無野講！

兩邊都重要，推

記者中？

依家義士們點? 好擔心!
多謝尋晚嘅義士, 你哋真係好叻! 呢排就出少啲, 好好休息下啦~之後係文宣嘅工作

幫推

Pish
上環同元朗 唔係魚與熊掌
兩邊都要推

推，咁大件事點解冇人知

你真係好仆街，仲要有16人正皮

我屌哂你地老母，上環開左咁多槍咁多催淚彈，你話退就一秒退到，知唔知現場有幾撚多人，開槍唔會死人架？

裝備？我比套你，你去頂子彈催淚彈呀！

呢個po係講上環的、你地都不停講番元朗，成個熱門都係元朗。

以後乜㭍夢都唔撚會發。

推推推推

推！唔好淨係講元朗

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

數十名白衣人欲追打 區議員拍警車門求助警員拒理開車即走

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

Up

香洗政府正仆街

手足一個都不能少！推爆佢！

推，屌黑警老母

上環的消息也不要沉

個個都推元朗

我無野講

請解鎖1001

推返上環上熱門

有幾多人被捕？？？

痴線開哂槍無人理
黑警死全家

推
希望佢地冇事

此仇不報 不共戴天

關注

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍
2. 元朗牛屎佬亂打普通市民，警黑合作
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權

光復香港，時代革命
醒喇香港人

上環同元朗都要強烈譴責

幫手推

推，上環啲事唔可以沉

幫手推.....

推!!!!!!!

義士情況如何？

光復香港，時代革命

推，死黑警

推返上黎

推 要無事啊

一早西環都退到啦。催淚彈無裝備發夢唔知食過幾多次呀。你俾個長身水牌我頂子彈有咩問題，你去俾人打到危殆先?

屌你老母死黑警

你都on能9!

咁撚緊張你唔去元朗比人打到危殆。係度9叫。

兩件事都要推

🤬人渣

推吖！！！！！！！！！！！

想知多D 新聞

為721上環抗爭正名：光復香港，時代革命

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

唉

上環！！！

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推番上去先

推，開槍呀！！射頭謀殺人呀！！

狂推

推上環

黑警有罪

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌你記者中布袋彈

戰爭罪行

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

推 上環先係主線

仆佢個街，無線6:30新聞一個字都無講尋晚開槍！

班垃圾以為自己就是權力

TVB抹黑少一陣都唔得，點會報

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
元朗西環一齊煲到去星期六

[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

果啲傷者有無去醫院？
有無被捕

麻煩大家出力推上環post先 次要推元朗
要大家集中火力推上熱門，唔好理無謂post住

推返上環啲post先

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

光復香港 時代革命！

上環POST人手置頂

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

人手置頂

推上環post

Pushhhhhh

五大訴求!
光復香港 時代革命!

621上環

元朗緊要，上環義士都重要！

光復香港！時代革命！

有少少野想講

咁大單嘢，push

要俾多d人知

推! 之前沙田都仲會多D受傷同被拉消息, 但上環係得好少, 好擔心佢地!

再推! 希望會有集中post講番義士幾多人傷同咩情況

推推

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

唔該理下呢邊先

PISH

黑警

義士行前捱打食彈，仲有義士俾狗捉左嫁！！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

而家開始推上環件事

呢件都要煲大去啊屌

我冇野好講

好多人未知呀

唔好俾義士既血白流
唔好失焦

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀
😁內含教學😁

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

Canada:
hkong@international.gc.ca

New Zealand:
nzcghkg@biznetvigator.com

銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

超級推

手足們點樣
好擔心佢地安危啊

推post 呀！

推
勿令兄弟白中彈

ＰＵＳＨ

推啊！

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

我無講野

麻煩大家一齊推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

2人中彈之後係重傷?

元朗暫時告一段落 係時候推返呢邊